{
  "Connection is dead!": "연결이 끊겼습니다!",  
  "create ssh tunnel fail!": "SSH 터널 생성 실패!",  
  "no dbType": "dbType 없음",  
  "UserCenter": "사용자 센터",  
  "Main password set success!": "주요 암호 설정 성공!",  
  "This forward is exists!": "이 포워딩은 이미 존재합니다!",  
  "Only Support Windows OS.": "Windows OS만 지원됩니다.",  
  "Cannot find mysql setting in your machine.": "컴퓨터에서 mysql 설정을 찾을 수 없습니다.",  
  "Query": "쿼리",  
  "Command mongoimport not found!": "mongoimport 명령어를 찾을 수 없습니다!",  
  "Importing sql file {0}": "SQL 파일 {0}을(를) 가져오는 중",  
  "Backup {0}_{1} success!": "백업 {0}_{1} 성공!",  
  "Doing backup ": "백업 중",  
  "Select export file path": "エクスポート ファイル パスを選択",  
  "Generate {0} document success!": "{0} 문서 생성 성공!",  
  "Load fail.": "로드 실패",  
  "Sqlite db path cannot be null!": "Sqlite db 경로는 null이(가) 될 수 없습니다!",  
  "edit": "편집",  
  "connect": "연결",  
  "login expired": "로그인 만료",  
  "save to cloud fail ": "클라우드에 저장 실패",  
  "Parse connect config fail!": "연결 구성 파싱 실패!",  
  "Query file can not change active database.": "쿼리 파일은 활성 데이터베이스를 변경할 수 없습니다.",  
  "Are you sure you want to Delete Connection {0} ? ": "연결 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Create File Cancel!": "파일 생성 취소!",  
  "Create Folder Cancel!": "폴더 생성 취소!",  
  "Select Upload Path": "업로드 경로를 선택",  
  "Start uploading {0}": "{0}을(를) 업로드 시작",  
  "Upload {0} success, cost time: {1}s": "{0}을(를) 업로드 성공, 소요시간: {1}초",  
  "Are you wang to delete this folder?": "이 폴더를 삭제하시겠습니까? (注：原文中的'wang'可能是'want'的误写)",  
  "There are no files in this folder.": "이 폴더에는 파일이 없습니다.",  
  "Open File": "파일 열기",  
  "Are you wang to delete this file?": "이 파일을 삭제하시겠습니까? (注：原文中的'wang'可能是'want'的误写)",  
  "File size except 10 MB, not support open!": "10MB 이외의 파일 사이즈는 열지 지원되지 않습니다!",  
  "Not support open {0} file!": "{0} 파일을 열지 지원되지 않습니다!",  
  "Start downloading {0}": "{0}을(를) 다운로드 시작",  
  "Download {0} success, cost time: {1}s": "{0}을(를) 다운로드 성공, 소요시간: {1}초",  
  "Update to remote success!": "원격으로 업데이트 성공!",  
  "Redis Server Status": "Redis 서버 상태",  
  "no data": "데이터 없음",  
  "Are you sure you want to delete folder {0} ? ": "폴더 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Folder empty": "폴더가 빈잡니다",  
  "Db empty": "데이터베이스가 빈잡니다",  
  "Open Query": "쿼리 열기",  
  "Input new name": "새로운 이름을 입력",  
  "There is no saved query.": "저장된 쿼리가 없습니다.",  
  "Update Column Statement": "칼럼 명령어 업데이트",  
  "Are you sure you want to drop column {0} ? ": "칼럼 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Column is at last.": "칼럼은 마지막에 위치햇읍니다.",  
  "Column is at first.": "칼럼은 처음에 위치햇읍니다.",  
  "Only mysql support change column position.": "칼럼 위치를 변경할 수 있는 지원은 mysql만 입니다.",  
  "Are you sure you want to drop view {0} ? ": "뷰 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Drop view {0} success!": "뷰 {0}을(를) 삭제 성공!",  
  "View": "뷰",  
  "This schema has no views": "이 스키마에는 뷰가 없습니다",  
  "Trigger": "트리ガー",  
  "This schema has no trigger": "이 스키마에는 트리ガー가 없습니다",  
  "Show Trigger Create Source": "트리ガー 생성 소스를 표시",  
  "This extension not support drop postgresql trigger.": "이 익스텐션은 postgresql 트리ガー 삭제를 지원하지 않습니다.",  
  "Are you sure you want to drop trigger {0} ?": "트리ガー {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Run Select Statement": "SELECT 명령어 실행",  
  "Are you sure you want to drop table {0} ? ": "테이블 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Are you sure you want to clear table {0} all data ?": "테이블 {0}의 모든 데이터를 삭제하시겠습니까?",  
  "Clear table {0} all data success!": "테이블 {0}의 모든 데이터 삭제 성공!",  
  "Design Table": "테이블 설계",  
  "Table": "테이블",  
  "This schema has no table": "이 스키마에는 테이블이 없습니다",  
  "Procedure": "프로시저",  
  "This schema has no procedure": "이 스키마에는 프로시저가 없습니다",  
  "Show Procedure Create Source": "프로시저 생성 소스를 표시",  
  "Are you sure you want to drop procedure {0} ? ": "프로시저 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Function": "함수",  
  "This schema has no function": "이 스키마에는 함수가 없습니다",  
  "Show Function Create Source": "함수 생성 소스를 표시",  
  "Are you sure you want to drop function {0} ?": "함수 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Open Connection": "연결 열기",  
  "Database type {0} not support open terminal.": "데이터베이스 타입 {0}은(는) 터미널 열기를 지원하지 않습니다.",  
  "Command {0} not exists in path!": "경로에 {0} 명령어가 존재하지 않습니다!",  
  "remaining : {0}": "잔여: {0}",  
  "Are you sure you want to Delete Connection {0} ?": "연결 {0}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Not doucment found!": "문서를 찾을 수 없습니다!", 
  "▶ Run Query": "▶ 쿼리 실행",  
  "▶ Run Query And Parse": "▶ 쿼리 실행 및 분석",  
  "📃 Api Document": "📃 API 문서",  
  "⚡Auto indent": "⚡ 자동 들여쓰기",  
  "⚠️Invalid Json": "⚠️ 잘못된 JSON",  
  "Run User Detail Statement": "사용자 세부 사항 명령어 실행",  
  "Are you sure you want to drop user {0} ?": "{0} 사용자를 삭제하시겠습니까?",  
  "Drop user {0} success!": "{0} 사용자 삭제 성공!",  
  "Are you sure you want to drop {0} {1} ?": "{0} {1}을(를) 삭제하시겠습니까?",  
  "Input {0} name to confirm.": "확인을 위해 {0} 이름을 입력하세요.",  
  "Dangerous: Are you sure you want to truncate database {0} ?": "위험: {0} 데이터베이스를 清空하시겠습니까?",  
  "Input database name to confirm.": "확인을 위해 데이터베이스 이름을 입력하세요.",  
  "Truncate database {0} success!": "{0} 데이터베이스 清空 성공!",  
  "Cancel truncate database {0}!": "{0} 데이터베이스 清空 취소!",  
  "USER": "사용자",  
  "active database": "활성화된 데이터베이스",  
  "Input you want to create new database name.": "새로운 데이터베이스 이름을 입력하세요.",  
  "Are you sure you want to delete Connection {0} ? ": "{0} 연결을 삭제하시겠습니까? ",  
  "Active": "활성화",  
  "Are you sure you want to drop database {0} ?": "{0} 데이터베이스를 삭제하시겠습니까?",  
  "Drop database {0} success!": "{0} 데이터베이스 삭제 성공!",  
  "Cancel drop database {0}!": "{0} 데이터베이스 삭제 취소!" 
}